有無手足屋企比棕帶搞到好煩

圖就唔比了，唔驚就自己google啦

呢隻野真係好煩，bb果啲就易殺，一大左就超好速，而且感應力好高，有時擰一擰轉面已經唔見左，不過弱點係防低，同埋唔大隻所以無咁驚，但屋企有女人點都會we娃鬼叫，總之就大獲

屌我就係你口中既we wa鬼叫女人
多得你我終於知佢叫乜
好煩 成日有一 兩隻失驚無神行過
我對眼對呢啲閃過既野好敏感
有無方法切底清除 除左加緊清潔之外⋯⋯
有無話要剷竇之類

屋企好似有德國蠊同棕帶
棕帶相對係大隻 長身少少 跑得好快
忍左好多年 頂唔順去買藥
上個禮拜放完一點絕堆冚家翁死左九成

九成即係仲有啦 快啲努力消埋佢地
真係唔知佢地存在有乜撚野用

唔係話想殺就殺到架大佬
佢地食完毒發要等幾日 食屍再毒發又要幾日
又要等新出世既bb食
咁易殺得哂就唔洗咁煩啦

岩岩捉到四隻，唔覺意搞死左兩隻，唯有搬佢地條屍去另外兩隻面前蒂下佢地

想知係咩藥ching

Lm想知咩藥

隻野真係好快, 係牆到一FEEL到有人想打佢就即刻跳樓
地下既話對拖鞋都未去到就已經走左九尺咁遠

我見到而又冇殺死既話會失眠

廚房用唔用得一點絕 始終怕萬一周圍爬完 碗筷唔記得洗就出事

同埋你地一點絕係邊買